祝炒狗、呃錢狗中武漢肺炎死

衣加有好多聲稱良心小店話俾客棄單，好慘，好可憐
但係有冇諗過，有幾多仆街網店收完錢就潛水
係呢啲賤人呃錢在先，破壞人與人之間嘅信任在先
香港先有咁多人買野怕中伏，等唔到就棄單

所以祝班呃錢嘅網店快撚啲中肺炎死
然後希望真良心嘅小店快啲散到貨

利申：選擇左信任，最後對方電話停止服務